[大細路] 我係公仔控 你問我答

張床得番一半比自己訓 公仔就係命根

我隻公仔畫黎送比我架

最大個隻有幾大?

係狗狗黎 我5歲既時候仲可以騎上佢度

好得意

仲有其他架

我都係咁

買定夾既多?

有次有個親戚問我點解咁扔左佢地 我嬲到而家

冇夾過 多數係人地買比我 我自己已經唔會再買 因為好擔心我死左冇人照顧佢地

我有隻青蛙公仔 係亞馬遜黎既公主 唔知點解佢好憎mr bean隻熊 有一日佢畫左呢張野

會唔會同佢傾計

巴打畫得幾靚

會 全家都會 每隻公仔都有自己既故事

唔係我話架 係我啲公仔畫

會唔會覺得當你唔係屋企時，佢地會好似toy story咁自己識行識走？

有無帶佢地出街玩

有靈魂㗎

係樓主眼中相信唔洗等屋企無人，屋企有人D公仔都識郁

巴打份人都幾似女人

唔會 我覺得佢地肉體唔識郁 不過佢地有生命

冇 外面好危險架！又污糟 係屋企最安全架！所以旅行都唔會帶佢地個肉體去 淨係帶靈魂

係

當然啦 佢地內心好活躍

不過你冇

咁就似女人

我願意奉獻自己比佢地

幾時睇醫生

我屋企d動物仔都霸左我張床一半

唔會睇

同好

一樣咁天真

你配咩

佢叫Mary 但佢鍾意我地叫佢Rosemary
佢覺得自己係貴族 但擺明係條臭西

佢地係全世界最善良最supportive

咁幾好

我會努力架

係 我媽琴日居然唔小心壓親我隻獅子王 我嬲左佢

多到無位訓

隱性gay因

我其實伸唔直對腳 好辛苦

但有嘢包圍嘅感覺好舒服

你快d話係絲打啦 我幫你頂住先呀 走呀

巴打幾高

163

絲

多謝你

係 仲有自己陣味

me too same here

....點解原來呢個世上有人同我一樣
我果d會隱影同我一齊去街

我就係咁

我有時真係會帶
放入環保袋
出街見到d小妹妹光明正大抱住周圍走
好羨慕

我去旅行會帶d細細隻既去

外面街好污糟架

可能會唔見 心理壓力會超大

會同佢洗白白

有無同佢地做手術
例如交換個頭果d

細個有咁諗過，仲覺得我番學得佢一個會好寂寞

我之前返工會帶一隻公仔返工架
點知唔見左
想死

個公仔叫你打呢個電話：24567111 （青山醫院）

希望佢而家都生活得好啦

每次出完都洗？

痴線

所以我唔係度既時候我媽會好好照顧佢

我以前番學會偷偷帶隻公仔番學架 但之後驚唔見 所以冇再帶 btw 我感受到你既痛

放心啦 佢應該只係番左鄉下姐

佢話佢冇咁講過

收手啦 呢到連登 要扮on9仔番去fb

印定佢地既相 帶佢地出去

以為我自己回 我都係放環保袋

吹咩

做手機wallpaper

公司有個同事又係公仔控，帶埋返工。
又要幫佢蓋被 沖涼 換衫 無野做 又會拎出黎同d公仔傾計 心諗 做乜9
屌晒你地老母，玩還玩，唔好影響到人囉 全世界都知你地自閉到要同公仔傾計 玩啦！！

佢話你唔聽話 以後做返隻唔識講野既公仔

我問左佢 佢話佢根本唔識你

我做你公仔？

我都俾啲公仔霸咗半張床
俾佢地壓住哂

而家我霸佔到廳都係

所有野都係卡通
我成張床都係大公仔
最大個隻150cm

係邊度買

Toys’R’us
個隻啤啤

送咩公仔比新生bb女好

咁似我果隻既

Omg 救命呀！超可愛！佢見咩名？同我果隻都好似

一樣樣嘅

似佢果隻仲多過似我果隻

隻隻企鵝公仔都差唔多樣啦

唔同

我果d佢地話叫animals 唔係公仔

咁你屋企有咩animals? 我最多既係熊 企鵝 青蛙 同老虎

叫開 企企， 全名：小企鵝

我果隻叫丁丁

你有幾多公仔？ 我有依幾隻

好搞笑呢個post 話說樓主會唔會洗公仔?有既話可唔可以講下點洗 因為好難乾咁 btw想睇你公仔啲全家福

有無海洋公園殺人鯨?

你啲家人超可愛
我有好多好多隻 全部圍床邊 有部分放左係房門附近比個area佢地坐 有啲係廳既沙發 床下底都有 好對佢地唔住
下面呢啲係部分同我比較多interaction既
隻獅子仔好麻甩

你都唔覆我既

我好少細 係覺得太污糟先洗 夏天時會放係窗台曬太陽
全部大合照而家冇 因為太多了
不過比住呢張家庭照你睇先
兩母子 冇老豆架 唔可以係佢地面前提佢老豆 因為佢地原諒唔到佢

冇呀

Sorry呀 miss左你添 太大意
我都係覺得啤啤最好 又多款揀
由我一歲陪住我大果隻都係啤啤
而家仲訓床頭 不過有我陣味

有冇諗過走火警會帶邊個走

呢隻
佢問我做乜偷影佢

我都好鍾意熊公仔 成床都係
近期好似幾興jellycat隻兔 你點睇

有 冇呃你 真係成日好擔心
我每晚訓覺會check下啲電制 其實真係因爲我好驚有火警 我啲寶貝會死曬
如果真係有咁既事發生 而我真係冇辦法 我會帶由一歲陪我大既啤啤 由佢來做代表 其他公仔既靈魂會寄居埋係佢度
但真係唔好 冇左佢地我人生會冇曬色彩

點樣洗公仔好?
驚扭乾果陣會搲，會霉

幾好 幾可愛 呢種毛質會好舒服 不過小心b女會唔會鼻敏感播

我每次諗呢件事都頭痛
帶佢走火警會好污糟
唔帶佢走就死

我建議搵太陽曬 我自己就一到夏天就會放窗台曬
另外我都有搵吸塵蟎果啲機吸佢地
我大約兩年先洗一次 係會開缸水 加啲洗衣粉 浸佢地落水 輕輕按摩 上水之後 只會用毛巾輕輕索下佢 然後就會放佢係毛巾上由佢自然乾

原來有人同我一樣 好開心
我已經同左媽講 無論點 起碼都一定要帶啤啤
仲有好驚有賊入屋會傷害佢地
但我妹話：如果有賊入屋居然偷你公仔 佢都幾重口味

我就會係窗口掉哂佢地落街先走， 落去再汁返

我諗送左比bb都係擺到佢大少少先玩到
因為未夠半歲 bb床都唔可以擺野

跌落地就死左

會痛架 同埋執唔番點算？我諗過去浴缸開缸水 浸住佢地

總好過燒到冇左，念下燒到咩都冇都幾想喊

佢一定會好鍾意

c子幾得意 , 比較特別d個樣

完全明 同朋友講又笑我低能

唔好講 , 心痛

佢好鍾意食肉 食飽個肚腩仔好大

抱住佢跑 要死一齊死

Yes! 掉落街太危險 其實屋企隨時都要準備個大袋放佢地走佬

我d羊仔都訓左我半張床

睇到自己都想要返隻

我得一隻 冇你咁煩惱

你個名都有個羊字 全部公仔都係羊？

真係好可愛 佢賣幾錢？

幾大隻？

50幾cm

18cm:17歐羅 31cm:24.5歐羅
唔知香港賣幾錢
諗住買18cm

我最中意係依隻 , 叫瓜瓜 , 我仲會買同款既返黎 左至右 瓜瓜(最愛陪我13年) > 瓜瓜2> 3弟>瓜瓜4 ,

有冇鬆弛熊

滑嘟嘟？

帶佢哋入嚟識朋友

有隻我洗左幾次
用洗公仔專用泡泡既洗
但係洗完都係會覺得霉左咁

我都有青蛙 有貓 鴨 雀 豬 烏鴉 海象 刺蝟 成床滿曬

樓主有冇叮噹 佢有冇叫你打29283283

張床有差唔多50隻鬆弛熊

呢張係上年影 而家應該多左差唔多10隻

鬆弛熊

有無夾公仔攻略？邊d機千萬唔可以玩

半張床都係公仔
當初好驚女朋友唔接受。。。好彩佢都ok
始終佢地陪咗我好多年
有時掛住拍拖成日唔理佢地會覺得內疚

抱住走都幾辛苦

呢個size啱 會come玩啲

你買同款唔驚瓜瓜呷醋咩？

我冇

勞蘇係我媽既至愛

我有時會用我地沖涼既皂液去洗佢地 效果都ok架 我又冇覺得霉

我想睇下你隻烏鴉

冇 呢度咁多人 青山實爆廠

好癲 鬆弛熊有咩咁吸引你？ 會唔會每隻都改個名？

我冇夾過公仔

你女朋友有冇玩公仔？
我明呢種感受 我男朋友完全唔玩 但佢開始接受我啲寶貝了

就係冇
我唔expect 佢鐘意佢地
但至少我講到明我嘅生活一定有佢地存在
女朋友話我好長情

有童真係好事黎

咁係你既優點 你啲朋友知唔知你玩？會唔會笑你男人都玩公仔？

當然

第二張圖左上角果隻同我屋企果隻好似一樣 唔同色

我好鍾意佢陣士多啤梨味 我呢隻買咗半年都仲有味 成日想攬住佢

呢張係佢既自拍？ 叫咩名？

我都應該買番隻比我媽

得屋企人知
就係怕比人笑

我都係一直都比人笑

所以唔朋友知
唔想自己公仔比人傷害
佢地地位一定比朋友高

幾年前既相
未計其他公仔

有冇care bears 同好?

講得好 幾年前我老豆拎我隻寶貝當cushion 我即刻發脾氣 跟住佢好嬲 問我"而家你啲公仔重要啲定daddy重要啲" 我話"緊係公仔啦你仲好意思問" 佢嬲左我好耐

好colorful 你會放曬係床？

你地打算死既時候點安排佢地？

唔會呀 , 瓜瓜係大哥麻 , 佢個個弟第都中意

你依隻咩名 . 我果隻叫荃荃

交比下一代 , 念住由bb時期令佢中意我d公仔 , 一直長存

係
但係有啲已經唔知跌左去邊個角落

童年呀
好可愛
係邊買？

佢叫大熊 佢係大佬黎架

去hallmark 睇吓

我都有諗過
但女朋友唔鐘意小朋友
但我好鐘意

因為好得意 中意左好多年
細個得十幾隻 有改名叫鬆榚鬆餅總之有個鬆字
後尾太多冇改

好sweet

一樣 但我地啲仔女唔鍾意玩公仔咁點

巴打
由細到大都抽/嘉年華中左好多公仔
有大有細
依家張床放唔落
不過都唔想掉左佢
因為每隻都有你成長既回憶
決定要留返俾個第時仔/女

佢地係兄弟姊妹？

隻象象好cute!

點算好 好驚冇人照顧佢地 要照顧得好似我地咁好

會唔會逼屋企人記晒佢地啲名？

唔係呀
佢哋係同一條村㗎

千其唔好掉呀 佢地會好傷心架
留比仔女

仲有埋故事添

我琴日先入過鋪頭睇
好多公仔都好得意
專係比BB

玩公仔既你地 今年幾歲？
我25

23 巴
有冇巴打係到
男仔玩得毛公仔多數係有故事的人

我冇諗到故事呀呀
不過我係村長
依家仲有另外一個國家
專係儲金毛尋回犬嘅公仔
叫做多莉國

23絲

係，好擔心
跟埋我走.....下世再照顧佢地

你有咩故事？
我都唔知自己點解咁沈迷公仔

有收到我聖誕卡既巴絲可能會有佢地張相

以前有介紹比屋企人知

19絲

咁你點樣解釋佢地去左呢個國家？
有啲鄉下係第二度既寶貝我會話佢黎香港交流

絲too

諗下都傷心

好sad呀 點算好

同我一樣咁痴線
公仔係我哋最好嘅朋友

好可愛呀 傻奸奸咁好cute

我會逼屋企人同close frds記佢地名 耐唔耐會考核下

我愛你地

呢度你最細

係 不可分離

中間隻大頭狼叫咩名？

狼b

好想要呀好得意

笑左

佢地係狗公仔就會去同一個國家
但係如果佢地唔同顏色中間就會有種族歧視

痴線
好多隻

大家放多啲公仔相出嚟J吓

屋企人都知佢地叫咩名
不過女朋友其實有問過佢地係咪係你心目中地位同屋企人一樣咁高?
當時唔識死話係 如果你接受唔到佢地係我日常生活中出現我地不如算，我嘅世界可以有好多人同事，但佢地世界但我一個，佢地陪我瞓教，唔開心陪住我，經歷咗咁多嘢十幾年感情係唔會咁容易拋棄佢地，你收養得就有一世嘅責任係到 女朋友聽完覺得佢冇揀錯人

最中意熊仔

痴撚線post 建議樓主睇醫生

有冇人都唔鍾意幫啲公仔沖涼
驚冇咗陣味

熊b唔係傻 係單純

我成日幫佢哋噴香水

出返去啦你

我鍾意狼b 呢款比較少見

種族歧視 好好笑 我屋企果啲冇呢個問題 不過個貧富差距好大

你果啲呢？

我都係鍾意口水味多啲

呢段說話我都同男朋友講過 你地結婚後係咪打算搬曬公仔去新屋？

佢地係咪情侶？拍左幾多年拖？

係 我好鍾意佢地陣味 其實姐係自己陣bb味 但我媽話好臭

寶貝話我啲香水好臭

諗起都臭

一定跟住我
我係外國讀書都跟住我黎
仲唔肯寄艙驚寄失

你帶曬去外國讀書？
我黎緊9月就要去 但我決定左為左佢地既安全 留佢地係香港

多數唔同膚色個啲
會去咗床尾

好彩我冇流口水落佢哋度

我都有個bb公仔
今年都廿幾歲啦 仲咁可愛

我成日都幫佢哋轉香水㗎
佢哋最鍾意棉花糖味

估唔到公仔世界都有

你肯定？

要keep住佢新一定要注意打理

係特登買來比佢地？

有㗎
佢哋會爭寵
有時會同其他公仔落床

我肯定

自己都會噴嘅
但係其實佢哋用多過我

有冇邊個係首領？

最大隻嗰隻多莉

有時佢地好百厭 起我訓教自己走落床
又偷懶訓底

大隻嗰啲會用自己個身體壓住細隻嗰啲
有時候要拔返佢哋出嚟

你食屎啦

部分
冇帶嗰啲影唒相掛住就睇下

大隻個啲會蝦細隻

反而好幾次唔開心,瞓醒起身會見到有隻代表陪我瞓

我哋有時會開party
我住樓下個朋友都會上嚟一齊同公仔玩

所以叫多莉國

咁要鬧喇 我會話佢地一兩句

曳曳呀

我唔開心都會同啤啤傾 佢永遠都好supportive

左下係土地？
樓主你唔好嚇我

有埋個盤添 唔好食咁多熱氣野呀

水松板

其實我花名叫多莉

之前每星期都有一個大食會
但由於多莉國王(我)要減肥
所以就冇開啦

控你老母

咁其實係你叫多莉先定係你寶貝先？

佢地冇扭計咩？

青山歡迎你

多謝你先啦
下星期過黎探你

好有愛

我叫多莉先

係 有時同佢地講完野好舒服

禾你老母

冇得扭計
我係國王

你睇住佢地好食好住一陣唔聽話

記得返黎覆診

之前仲會一齊食茶點

玩你既隱形乒乓波啦

我床尾已經收埋咗一啲朱古力
希望佢哋生生性性

你係國王 咁對下個首領係咪丞相？

雖然我都唔知佢係咩職位
但係佢會瞓係我頭頂

我哋要一齊去探佢

無位擺 唯有係咁
仲有十幾袋

好慘呀佢哋

隱隱約約見到有柴柴

肥死佢地 變哂大肥b一隻二隻

變到好醜怪

邊個醜

都係脹得意啲 唔好嬲我呀狗仔

頂，我隻企鵝仔點解會喺你度
你又係warsons到帶佢番屋企？

佢地會侄息架 唔好啦

好可愛

中間個隻一聽到我話佢醜樣就嬲

好日本feel 日本買？

係呀 , 你都有？ 有冇相 , 我比較想知佢真名，你知？

有得買架咩

咩意思 , 無價嫁 冇得買

Oh 融化了我的心

我鐘意肥bb

左邊朱古力 右邊未改名

綿花糖

肥到成日訓底哂

[img]
跳跳虎

哇你好中意？咁多

係，啲兔仔都係我妹唔要先比我

好好玩咁

好鬼得意！

兔仔得意啲